93年的你，是否與我一樣迷茫中？

迷茫緊乜野

往後的出路，未搵到目標

93仲未搵到出路

有目標但未達到 同樣迷茫中

所以好苦惱

唉

搵緊工 迷茫緊

我係 好迷茫

同時間好掛住一個人

same here

加油，我過多幾個月又要搵工

掛住人就嘗試搵下人啦

渣ga